## MCQ 1
Question: What is the weight of the final exam in the CS324P course?
A) 10%
B) 50%
C) 60%
D) 70%
Correct Answer: C

## MCQ 2
Question: Which of the following is NOT listed as a course project?
A) N-Queens
B) Image Recognition
C) Tower of Hanoi
D) Travelling Salesman
Correct Answer: B

## MCQ 3
Question: How many students can be in a project team for CS324P?
A) Up to 2
B) Up to 3
C) Up to 4
D) Up to 5
Correct Answer: B

## MCQ 4
Question:  What is the due date for the project proposal (according to the provided text)?
A) March 21st
B) April 10th
C) May 1st
D) Not specified in the text
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: Which programming languages are used in the CS324P labs?
A) Java and Python
B) C# and Java
C) C# and Python
D) C++ and Python
Correct Answer: C

## MCQ 6
Question:  What platform should students use for hosting their project code?
A) GitLab
B) Bitbucket
C) GitHub
D) SourceForge
Correct Answer: C

## MCQ 7
Question:  According to the course outline, which of these is NOT a learning objective of the course?
A) Gain a historical perspective of AI.
B) Master advanced robotics programming.
C) Explore the limitations of intelligent systems.
D) Become familiar with basic principles of AI.
Correct Answer: B

## MCQ 8
Question:  Who are the instructors for the CS324P course?
A) Dr. Taher Hamza and Dr. Amr El-Edkawy
B) Dr. Sara El-Metwally and Eng. Amr El-Edkawy
C) Dr. Taher Hamza and Dr. Sara El-Metwally
D)  Not specified in the text
Correct Answer: C

## MCQ 9
Question:  What is the Turing Test designed to provide an operational definition of?
A)  Computational Power
B)  Intelligence
C)  Creativity
D)  Consciousness
Correct Answer: B


## MCQ 10
Question:  What is an agent in the context of Artificial Intelligence?
A) A software program that performs specific tasks.
B)  Something that acts.
C)  A robot that interacts with the physical world.
D)  A type of machine learning algorithm.
Correct Answer: B